最受歡迎聖誕 icon 係邊隻？

我覺得呢隻最抵死 好有意境

新秀：
佢哋頂帽識得互換

聖誕狗
為食狗

最受毒撚歡迎

hoq

百里香燒雞

中立非老闆

如果係南記會點